幾時返工由朝九晚五變朝九晚六

細個個時成日聽話一份工
好既大多數都係返朝九晚五返五日
但無論實習定宜家fg
全部搵得in甚至有offer既都係返朝九晚六
好既就返五日
但大部份都係五日半長短週甚至六日
究竟有咩工係宜家仲係朝九晚五？
定d工朝九晚五係我細個錯覺

返朝9晚6

但實際朝十晚5半

因為銀行係開朝9晚5

可能真係因為咁
但大個發現銀行工都係收六點甚至更夜

應該由無左飯鐘果陣開始計
加多左一個鐘

合約朝9晚5

實際朝9晚8

但以前都有得食飯掛我諗

告得？

告咩

It工

Official work hours 朝9晚6
生理時鐘work hours 朝10-11 晏3-4

有得真朝九晚六咪好
不過六點放工好多人
金鐘中環淪陷咁

出面做不嬲都係朝九晚六

其實係咪真係咁需要到9-6呢
我見好多時4:30都等收工啦
係要計到盡

呢個真
如果你9-5其實效率我估仲好
返工會有熱誠d
起碼放5點鬆d返到屋企6點半到
有得抖下先食飯
放6點基本返到屋企食完飯沖埋涼
得返好少私人時間就要訓

所以個個私人野變曬返工做

痴撚線公司咪會囉
樣樣野都係得一個人識做，workload 又大，真係由9點做撚到6點，丫唔係8 9點先岩，想休息就要去屙屎，所以廁所長期爆滿

利申屙緊

係囉 多數你4 5點已經開始等收工啦
唔明點解死到要你留6點
根本就應該朝9晚5 個人會有活力啲

好似有極少數係放530？
其次就政府/公營機構都有得早少少 可以放545
利申 放緊545

要靠去廁所同斟水抖真係好慘